
                      Desde luego como película no es la película de mi vida, pero a todos los posibles espectadores os puedo asegurar que pasé una tarde muy entretenida y me reí mucho, ya que contiene situaciones en muchas ocasiones muy familiares y que pensamos que sólo le puedan pasar a gente un poco absurda. Pero no, le pasan a cualquiera y quién no ha sido un Pagafantas alguna vez en su vida, todo el mundo ha tenido a alguien por el que pierde la cabeza y no se da cuenta la persona en concreto. Y, por amor, desde luego que se hacen las mayores tonterias que se pueden hacer en la vida y ya si las hace Gorka Otxoa puede ser hasta terriblemente divertido.
        
            